求推介洗頭水

依一年突然開始頭皮又乾又痕 （頭髮又無咩野）洗完頭 一陣又開始有頭皮掉落同好痕 想知係咪算敏感頭皮 有無推介洗頭水

喎喎

依隻好嘢，不過比較貴

thanks 巴打先 上網睇過依隻主要係比頭油勁既人 應該唔多岩我